玩fake news 玩出個柒字 有線都踢爆你地

唔撚好再玩fake news啦
唔好一鋪消耗哂咁多個月黎既信任

唔排除藍絲用反向fake news刻意破壞黃絲既誠信

唔好中計傳fake news，就算黑警同黑政府都大把材料，唔洗轉fake news

仲玩緊汽油彈嗰單?
屌唔撚好俾1毛帶風啦
我地大把核彈，你唔撚用走去玩fake news?

D FAKE NEWS 撚真係煩到西, 仲引到一班真心膠幫手推